警察無差別毆打市民

警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民警察無差別毆打市民

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰